-> UI avec tkinter https://realpython.com/python-gui-tkinter/#:~:text=Python%20has%20a%20lot%20of,Windows%2C%20macOS%2C%20and%20Linux.
-> ~~Possibilité de selectionner une date, montent de depense, Description (13char max) et catégorie~~
    -> ~~Date avec calendrier qui met par défaut la date d'ajd~~
    -> ~~Catégorie parmi les categ dispo (listbox)~~
-> ~~Bouton "Submit"~~
-> ~~Selection pour savoir si c'est une dépense ou un revenu.~~
-> ~~Valdiation message quand ligne ajoutée~~

-- BONUS --
-> ~~Bouton submit reste désactivé tant qu'on a pas rempli tous les champs~~
-> ~~Les champs se vident après submit~~
-> ~~Que des chiffres dans "price"~~
-> ~~Acces au lien du fichier gsheets~~
-> ~~Bouton pour afficher le solde courant (seulement on clic)~~
-> ~~Add a .bat to launch it from anywhere~~
-> Voir last 2 depenses et last 2 revenues
-> Possibilité de revenir voir une certaine dépense (readonly)
-> Check if sheet is not in the list of sheets. If not, then open a dialog to select the sheet.
-> Group constants
-> fin du mois : message en rouge ou en vert pour savoir si tu as reussi ou pas le budget